有冇人去同一間salon剪頭髮但次次唔同師傅？

我覺得個個師傅剪得咁上下，但我鍾意去個間salon，有冇人都係咁定搵死一個師傅

人地次次問我搵邊個師傅我都話冇所謂

即係你同人講我walk in?

自推

你呢 d 咪叫犯賤囉。

唔搵返佢好尷尬